\documentclass[
	a4paper,
	twocolumn=false,
	12pts,
	DIV=calc]%
	{scrbook}
\usepackage{config}

\title{Notes de préparation du CAPES}
\subtitle{}

\author{François \textsc{Chaix}\\
francois@chaix.fr.eu.org}

\begin{document}
\maketitle
\dominitoc% Initialization
\tableofcontents

\section*{Préambule}
Ce présent livret n'a pas d'autre prétention que celle de me servir de support de réflexion/révision pour préparer en autodidacte le concours du CAPES externe de SVT, session \session.
N'y voyez pas là une source primaire d'informations, surtout si vous êtes vous-même en train de réviser pour le CAPES~! ;-)

Par contre, cela va sans dire que :
\begin{itemize}
	\item Toute contribution est la bienvenue. Si vous savez utiliser \LaTeX\ et git, venez contribuer sur le dépot \href{https://git.framasoft.org/fchaix/CAPES}{https://git.framasoft.org/fchaix/CAPES}. Si vous n'avez rien compris, passez à l'item suivant.
	\item Si le point précédent est du charabia pour vous, vous pouvez m'envoyer des suggestions de modification à l'adresse mail indiquée en page de garde.
	\item Si vous ne souhaitez pas spécialement contribuer au document, mais seulement l'utiliser à vos propres fins, grand bien vous fasse, je l'élève volontairement dans le domaine publique, grâce à la licence CC0 1.0\footnote{\href{http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr}{http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr}}
\end{itemize}

Ah, une dernière chose : Je me base pour les grands axes sur le programme officiel du CAPES de l'année \session : \programme

% Axe 1
\input{axe1}
% Axe 2
\input{axe2}
% Axe 3
\input{axe3}
% Axe 4
\input{axe4}
% Axe 5
\input{axe5}
% Axe 6
\input{axe6}
% Axe 7
\input{axe7}
% Axe 8
\input{axe8}

\end{document}